{
    "timestamp": "2014\/12\/15 15:43:21",
    "retrievedData": "{\"copyright\":\"Copyright Sveriges Radio 2014. All rights reserved.\",\"messages\":[{\"id\":1115618,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1407729295770+0200)\\\/\",\"title\":\"E6 Inre ringv\u00e4gen Malm\u00f6\",\"exactlocation\":\"V\u00e4stkustv\u00e4gen tpl Spillepengen\",\"description\":\"Stor risk f\u00f6r k\u00f6er pga ombyggnad. Valm\u00f6jligheterna i rondellen begr\u00e4nsas och trafiken m\u00e5ste v\u00e4lja andra v\u00e4gar.\",\"latitude\":55.633197784423828,\"longitude\":13.055941581726074,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1205525,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1410992781797+0200)\\\/\",\"title\":\"Sollefte\u00e5 kommun\",\"exactlocation\":\"L\u00e5ngbj\u00f6rns kraftstation s\u00f6der om Junsele\",\"description\":\"Pga arbeten vid kraftstationen st\u00e4ngs v\u00e4gen \u00f6ver dammen mellan R\u00f6\u00e5ns skjutbana och rv 90. Avst\u00e4ngt f\u00f6r all trafik fr\u00e5n 26\/7 till 31\/3 2015. \",\"latitude\":63.637242114815805,\"longitude\":16.777747164619381,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1278222,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1414485760700+0100)\\\/\",\"title\":\"E4 Pite\u00e5-Norrfj\u00e4rden\",\"exactlocation\":\"Boviken-Norrfj\u00e4rden\",\"description\":\"Ombyggnation av E4 till 2+1 v\u00e4g med mittvajer. \",\"latitude\":65.3726806640625,\"longitude\":21.42949104309082,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1272716,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1415103788277+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 824 Leipikvattnet -Stekenjokk\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"V\u00e4gen \u00e4r st\u00e4ngd vintertid.\",\"latitude\":64.950035095214844,\"longitude\":14.196930885314941,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1265946,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1415103825157+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 623 H\u00e5kansta\",\"exactlocation\":\"H\u00e5kanstaf\u00e4rjan\",\"description\":\"P\u00e5fartsrampen till f\u00e4rjan har nedsatt b\u00e4righet till max 4 ton. Ber\u00f6r tung trafik. G\u00e4ller tills vidare.\",\"latitude\":63.136157989501953,\"longitude\":14.321918487548828,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1197539,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1416044972530+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 21 H\u00e4ssleholm-Kristianstad\",\"exactlocation\":\"Ullstorp-Vanneberga\",\"description\":\"Bygge av 2+1 v\u00e4g. Hastighetsbegr\u00e4nsning 70 km\/h.\",\"latitude\":56.068260192871094,\"longitude\":13.947724342346191,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1289649,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1416474461660+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv747 Dormsj\u00f6-Brovallen \",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"F\u00e4llning av ett stort antal all\u00e9tr\u00e4d i h\u00f6jd med Kloster. Skylift anv\u00e4nds, varav v\u00e4gen beh\u00f6ver vara avst\u00e4ngd. Arbetet utf\u00f6rs m\u00e5ndag till fredag mellan kl 08.00-15.00. \",\"latitude\":60.370918273925781,\"longitude\":16.16351318359375,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1293594,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1416499549720+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 845 Bor\",\"exactlocation\":\"Bron \u00f6ver B\u00e5rs\u00e5n\",\"description\":\"Broarbete.\",\"latitude\":59.559253692626953,\"longitude\":15.286935806274414,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1293322,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1416849142867+0100)\\\/\",\"title\":\"S\u00e4ven\u00e4sleden\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Broreperation.\",\"latitude\":57.726161956787109,\"longitude\":12.023475646972656,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1264122,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1416924525563+0100)\\\/\",\"title\":\"V\u00e4stra G\u00f6talands l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Fuktiga och v\u00e5ta v\u00e4gbanor.\",\"latitude\":58.0697441,\"longitude\":12.3502855,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1299462,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417010976087+0100)\\\/\",\"title\":\"E18\/E20 Arboga-\u00d6rebro\",\"exactlocation\":\"N\u00e4ra E20 i Arboga \",\"description\":\"Bel\u00e4ggningsarbete.\",\"latitude\":59.404861450195312,\"longitude\":15.754440307617187,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1293336,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417065156363+0100)\\\/\",\"title\":\"E45 H\u00f6kb\u00e4ck-Lit\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Nedsatt hastighet till 30 km\/t p\u00e5 bron pga arbete.\",\"latitude\":63.3145866394043,\"longitude\":14.867941856384277,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1294935,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417070694783+0100)\\\/\",\"title\":\"E16 Hofors-\u00c4ngelsfors\",\"exactlocation\":\"I n\u00e4rheten av Edsken\",\"description\":\"Trafiken regleras med ljussignaler.\",\"latitude\":60.544136047363281,\"longitude\":16.218639373779297,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1297072,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417411511010+0100)\\\/\",\"title\":\"R\u00f6duppleden\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"F\u00e4rjan ersatt av isv\u00e4g. Bruttovikt f\u00f6r fordon: 2 ton.\",\"latitude\":66.485633850097656,\"longitude\":22.777805328369141,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1301683,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417412946863+0100)\\\/\",\"title\":\"Bohedenleden\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Isv\u00e4gen \u00e4r \u00f6ppen f\u00f6r fordon upp till 2 ton.\",\"latitude\":66.306289672851563,\"longitude\":22.914651870727539,\"category\":1,\"subcategory\":\"F\u00e4rja\"},{\"id\":1299283,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1417530431860+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 205 Karlskoga-Grythyttan\",\"exactlocation\":\"K\u00e4rne-Kedje\u00e5sen\",\"description\":\"Nedsatt hastighet till 50 km\/t.\",\"latitude\":59.463092803955078,\"longitude\":14.502652168273926,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1303358,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417590603657+0100)\\\/\",\"title\":\"Uppsala\",\"exactlocation\":\"Vattholmav\u00e4gen\",\"description\":\"R\u00e5byv\u00e4gen och Gl:a Uppsalagatan. VA-arbeten. Ber\u00f6r b\u00e5de cyklister, fotg\u00e4ngare och biltrafik\",\"latitude\":59.866179241943556,\"longitude\":17.641540191419551,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1286816,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417602621980+0100)\\\/\",\"title\":\"E22 Kristianstad\u2013Tollarp\",\"exactlocation\":\"Vid N\u00f6bbel\u00f6v i b\u00e5da riktningar\",\"description\":\"Trafiken regleras med vakt och lots. \",\"latitude\":55.9665641784668,\"longitude\":14.073190689086914,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1302963,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417668939750+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 204 Svart\u00e5 Herrg\u00e5rd - Mullhyttan b\u00e5da riktningarna \",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Arbete med v\u00e4gtrummor, ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt.\",\"latitude\":59.129600524902344,\"longitude\":14.623594284057617,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1302736,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1417693443667+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 363 R\u00f6d\u00e5n\u00e4s-Vindeln\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Begr\u00e4nsad framkomlighet och tillf\u00e4lligt nedsatt hastighet.\",\"latitude\":64.158660888671875,\"longitude\":19.835674285888672,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1300831,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1417754562413+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 240 Molkom-Sunnemo\",\"exactlocation\":\"I h\u00f6jd med \u00c4lvsbacka\",\"description\":\"Avst\u00e4ngt k\u00f6rf\u00e4lt och nedsatt hastighet.\",\"latitude\":59.708755493164063,\"longitude\":13.680062294006348,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1305375,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1417824743597+0100)\\\/\",\"title\":\"E10 Kiruna-Abisko\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Det p\u00e5g\u00e5r rensamling under vecka 50 och 51 l\u00e4ngs med E10. P\u00e5verkar framkomligheten d\u00e5 mycket renar \u00e4r p\u00e5\/vid v\u00e4gen.\",\"latitude\":68.358198896575459,\"longitude\":18.783388109526481,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1306402,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418023690277+0100)\\\/\",\"title\":\"E4 Sk\u00f6nsmon - Sk\u00f6nsberg\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Omfattande arbete med skyltning, risk f\u00f6r trafikst\u00f6rningar under dagtid p\u00e5 vardagar.\",\"latitude\":62.388938903808594,\"longitude\":17.31468391418457,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1302205,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1418032183873+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 910 \u00c5kers Styckebruk-Merl\u00e4nna\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"V\u00e4garbete.\",\"latitude\":59.273712158203125,\"longitude\":17.040412902832031,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1300263,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1418032762117+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 660 Trevlinge\u2013Sandbol\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Kabelarbete p\u00e5 str\u00e4ckan.\",\"latitude\":59.939731597900391,\"longitude\":17.883937835693359,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1304456,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1418032829210+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 83 T\u00f6nnebro-Kilafors\",\"exactlocation\":\"Str\u00e5tj\u00e4ra\",\"description\":\"Nedsatt hastighet till 40 km\/t pga bel\u00e4ggningsarbete.\",\"latitude\":61.176025390625,\"longitude\":16.793476104736328,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1212188,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418115340840+0100)\\\/\",\"title\":\"E12 Lycksele-Storuman\",\"exactlocation\":\"\u00c5skilje, i b\u00e5da riktningar\",\"description\":\"Trafik dirigeras med trafikljus och lots pga bel\u00e4ggningsarbete. \",\"latitude\":65.009452819824219,\"longitude\":17.670541763305664,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1307231,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418124083777+0100)\\\/\",\"title\":\"E4 J\u00f6n\u00e5ker - Nyk\u00f6ping\",\"exactlocation\":\"Trafikplats Bergshammar\",\"description\":\"Avfarten st\u00e4ngd p\u00e5 grund av v\u00e4garbete.\",\"latitude\":58.745235443115234,\"longitude\":16.939113616943359,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1302696,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1418198314523+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 86 Bergs\u00e5ker-Kovland\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Begr\u00e4nsad framkomlighet och tillf\u00e4lligt nedsatt hastighet.\",\"latitude\":62.435581207275391,\"longitude\":17.17411994934082,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1302570,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418276404750+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 531 Mitt\u00e5dalen-Ljungdalen\",\"exactlocation\":\"Flatruet\",\"description\":\"V\u00e4gen \u00f6ver Flatruet \u00e4r nattst\u00e4ngd mellan kl 22:00 och 06:00. G\u00e4ller fram till 15\/4.\",\"latitude\":62.775653839111328,\"longitude\":12.765754699707031,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1306530,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418282166433+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 288 Hov - Alunda kyrka\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"V\u00e4gen breddas. Ljussignaler styr trafiken.\",\"latitude\":60.048435211181641,\"longitude\":18.049083709716797,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1263775,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418370150837+0100)\\\/\",\"title\":\"V\u00e4stmanlands l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Risk f\u00f6r halt v\u00e4glag p\u00e5 grund av regn med inslag av sn\u00f6.\",\"latitude\":59.946888,\"longitude\":16.2786083,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1263776,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418367734677+0100)\\\/\",\"title\":\"\u00d6rebro l\u00e4n \",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Stor risk f\u00f6r halt v\u00e4glag.\",\"latitude\":59.4352722,\"longitude\":14.7333231,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1309716,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418381611197+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 669 N Borgvik\u2013Malsj\u00f6\",\"exactlocation\":\"V Malsj\u00f6\",\"description\":\"Broarbete.\",\"latitude\":59.3858757019043,\"longitude\":13.021011352539063,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1309524,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418385116197+0100)\\\/\",\"title\":\"Ume\u00e5\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Blodbussen: \\nM\u00e5n 15\/12 p\u00e5 Renmarkstorget i Ume\u00e5 mellan kl.12-16. \\nTis 16\/12 vid h\u00e4lsocentralen i Norsj\u00f6 kl. 13-18. \\nOns 17\/12 p\u00e5 torget i Mal\u00e5 kl. 9:30-12 och kl. 13:30-18. \\nTors 18\/12 p\u00e5 torget i Mal\u00e5 kl. 8:30-12.\",\"latitude\":63.763658379152346,\"longitude\":20.443997051628063,\"category\":3,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1308783,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418402342727+0100)\\\/\",\"title\":\"E45 Marieholmsleden\",\"exactlocation\":\"Marieholmsmotet-L\u00e4rjemotet\",\"description\":\"R\u00e4ckesarbete. Arbete p\u00e5g\u00e5r mellan 09.00 - 19.00. En fil blockerad i vardera riktning n\u00e4r arbete p\u00e5g\u00e5r.\\n\",\"latitude\":57.7448844909668,\"longitude\":12.006671905517578,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1298812,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418402413037+0100)\\\/\",\"title\":\"E6 Kung\u00e4lv-G\u00f6teborg\",\"exactlocation\":\"Vid Klarebergsmotet (82) riktning s\u00f6derut\",\"description\":\"Underh\u00e5llsarbete\",\"latitude\":57.810920715332031,\"longitude\":12.006141662597656,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1126561,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418402454737+0100)\\\/\",\"title\":\"Kung\u00e4lv Jordfallsbron\",\"exactlocation\":\"Bohus - Kung\u00e4lv\",\"description\":\"Arbeten p\u00e5 bron med att byta kantbalk. Planerna \u00e4r att tv\u00e5 k\u00f6rf\u00e4lt kommer att vara \u00f6ppna i den riktning som \u00e4r h\u00e5rdast belastad.\",\"latitude\":57.855087280273438,\"longitude\":12.01069164276123,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1300083,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418402468463+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 190 G\u00f6teborg-Gr\u00e5bo\",\"exactlocation\":\"Olofstorp\",\"description\":\"V\u00e4garbete i riktning mot Gr\u00e5bo\",\"latitude\":57.815376281738281,\"longitude\":12.189538955688477,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1298541,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418404214293+0100)\\\/\",\"title\":\"E45 Gullbergsmotet-Marieholmsmotet\",\"exactlocation\":\"I riktning mot Karlstad\",\"description\":\"V\u00e4garbete.\",\"latitude\":57.720874786376953,\"longitude\":11.995035171508789,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1099609,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418411255650+0100)\\\/\",\"title\":\"\u00d6sterg\u00f6tlands l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Risk f\u00f6r lokalt halt v\u00e4glag, fr\u00e4mst p\u00e5 det l\u00e5gtrafikerade v\u00e4gn\u00e4tet.\",\"latitude\":58.3364258,\"longitude\":15.6248283,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1264251,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418445926910+0100)\\\/\",\"title\":\"Dalarnas l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"V\u00e4glaget varierar fr\u00e5n isiga v\u00e4gar i fj\u00e4lltrakterna till v\u00e5ta och fuktiga samt fl\u00e4ckvis isiga v\u00e4gar i \u00f6vriga l\u00e4net. \",\"latitude\":60.7344055,\"longitude\":14.7284212,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1293942,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418449698813+0100)\\\/\",\"title\":\"Uppsala\",\"exactlocation\":\"Stora torget \",\"description\":\"Torget avst\u00e4ngt f\u00f6r busstrafik under Musikhj\u00e4lpen. Mellan 1\/12 och 16\/12. Tr\u00e5ngt p\u00e5 bland annat \u00d6stra \u00c5gatan och Bang\u00e5rdsgatan\",\"latitude\":59.858603477611879,\"longitude\":17.638948422680286,\"category\":1,\"subcategory\":\"Buss\"},{\"id\":1263779,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418449797407+0100)\\\/\",\"title\":\"Uppsala l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Risk f\u00f6r halt v\u00e4glag.\",\"latitude\":59.96126,\"longitude\":17.78068,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1306307,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418450742557+0100)\\\/\",\"title\":\"E6 G\u00f6teborg-M\u00f6lndal\",\"exactlocation\":\"Ullevimotet (73)\",\"description\":\"V\u00e4garbete runt brof\u00e4stet vid Ullevimotet. Ber\u00f6r trafiken i b\u00e4gge riktningar. Dagtid.\",\"latitude\":57.706630706787109,\"longitude\":11.995977401733398,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1243698,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418464948683+0100)\\\/\",\"title\":\"V\u00e4rmlands l\u00e4n \",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Risk f\u00f6r halt v\u00e4glag.\",\"latitude\":59.8638344,\"longitude\":13.2893448,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1263644,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418485379437+0100)\\\/\",\"title\":\"Kalmar l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Risk f\u00f6r halka i hela l\u00e4net. \",\"latitude\":56.8659172,\"longitude\":15.9477434,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1307061,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418550421417+0100)\\\/\",\"title\":\"V\u00e4stmanlands l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"P\u00e5 grund av arbete stannar inga SJ-t\u00e5g vid Ransta station.\",\"latitude\":59.754771875027444,\"longitude\":16.61420127809566,\"category\":1,\"subcategory\":\"T\u00e5g\"},{\"id\":1309683,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418619257363+0100)\\\/\",\"title\":\"Oskarshamn\u2013Visby\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"F\u00e4rjetrafiken kommer ha st\u00f6rningar i en vecka fram\u00e5t. p.g.a. att m\/s Visby skadats och \u00e4r p\u00e5 reparation. I och med f\u00e4rjebrist, g\u00e5r det bara att \u00e5ka nattetid mellan Visby och Oskarshamn -  avg\u00e5ng fr\u00e5n Visby kl. 01 och fr\u00e5n Oskarshamn kl. 05. \",\"latitude\":57.279569929865055,\"longitude\":16.530632009505197,\"category\":1,\"subcategory\":\"F\u00e4rja\"},{\"id\":1309683,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418619257363+0100)\\\/\",\"title\":\"Oskarshamn\u2013Visby\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"F\u00e4rjetrafiken kommer ha st\u00f6rningar i en vecka fram\u00e5t. p.g.a. att m\/s Visby skadats och \u00e4r p\u00e5 reparation. I och med f\u00e4rjebrist, g\u00e5r det bara att \u00e5ka nattetid mellan Visby och Oskarshamn -  avg\u00e5ng fr\u00e5n Visby kl. 01 och fr\u00e5n Oskarshamn kl. 05. \",\"latitude\":57.279569929865055,\"longitude\":16.530632009505197,\"category\":1,\"subcategory\":\"F\u00e4rja\"},{\"id\":1300708,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418389251557+0100)\\\/\",\"title\":\"Uddevalla\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Stor oml\u00e4ggning av t\u00e4tortstrafiken fr\u00e5n 14 december. Flertalet turer f\u00e5r nya tider och det blir i vissa fall \u00e4ndrade busslinjenummer och h\u00e5llplatser.\",\"latitude\":58.3527499247715,\"longitude\":11.926428301087556,\"category\":1,\"subcategory\":\"Buss\"},{\"id\":1311114,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418622212200+0100)\\\/\",\"title\":\"N\u00e4verede \",\"exactlocation\":\"Bron vid N\u00e4verede kraftstation\",\"description\":\"Bron \u00e4r avst\u00e4ngd f\u00f6r trafik fram till fredag eftermiddag ca kl.16.\",\"latitude\":63.223655700683594,\"longitude\":15.328920364379883,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1309728,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418382115210+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 44 Lidk\u00f6ping  \",\"exactlocation\":\"Ljunghedsrondellen-Trafikplats Lidk\u00f6ping C \",\"description\":\"R\u00e4ckesarbeten i b\u00e5da riktningar.\",\"latitude\":58.486900329589844,\"longitude\":13.165082931518555,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311147,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1418623904997+0100)\\\/\",\"title\":\"E45 Heden\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Byggtrafik till och fr\u00e5n platsen.\",\"latitude\":61.147151947021484,\"longitude\":14.658309936523437,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311152,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418624213483+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 511\/573 Dormen S\u2013B\u00e4ckatorp\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Korta stopp f\u00f6r spr\u00e4ngningar.\",\"latitude\":59.132850646972656,\"longitude\":14.655604362487793,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311202,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418626716437+0100)\\\/\",\"title\":\"E22 Karlskrona\u2013Kalmar\",\"exactlocation\":\"Ramdala\u2013J\u00e4mj\u00f6 i b\u00e5da riktningar\",\"description\":\"Upps\u00e4ttning av kantstolpar.\",\"latitude\":56.186683654785156,\"longitude\":15.807703971862793,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311228,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418628053160+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 27 K\u00e4rda-V\u00e4rnamo\",\"exactlocation\":\"I h\u00f6jd med Mossle\",\"description\":\"V\u00e4garbete.\",\"latitude\":57.168907165527344,\"longitude\":14.031886100769043,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1309718,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418629733513+0100)\\\/\",\"title\":\"Stockholm\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Blodbussar m\u00e5ndag 15. dec: Sth Universitet Universitetsv\u00e4gen 9, Diligentia Esplanaden 3C Sundbyberg, Telia Vitsandsgatan 9 Farsta, Elektrolux S:t G\u00f6ransgatan 143 Stadshagen samt Stens\u00e4trav\u00e4gen 5-7 S\u00e4tra ind.omr.\",\"latitude\":59.323420464754314,\"longitude\":18.047530706976204,\"category\":3,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1311250,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418630635327+0100)\\\/\",\"title\":\"Enk\u00f6ping\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Omr\u00e5det vid l\u00e4nsgr\u00e4nsen. Str\u00f6mavbrott som ber\u00f6r ca 300 av Vattenfalls abonnenter. \",\"latitude\":59.608235533485988,\"longitude\":16.902653182739847,\"category\":3,\"subcategory\":\"El\"},{\"id\":1311283,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418632218137+0100)\\\/\",\"title\":\"E10 Hakkas-G\u00e4llivare\",\"exactlocation\":\"N\u00e5gra km norr om Hakkas\",\"description\":\"Ett 30-tal renar uppeh\u00e5ller sig p\u00e5 och vid k\u00f6rbanan.\",\"latitude\":66.943729851175533,\"longitude\":21.433449824488456,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311287,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418632299577+0100)\\\/\",\"title\":\"Kiruna kommun\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Kiruna kommuns v\u00e4xel \u00e4r just nu ur funktion. Det g\u00e5r d\u00e4remot att ringa Kiruna kommuns verksamheter p\u00e5 direktnummer. Fels\u00f6kning p\u00e5g\u00e5r.\",\"latitude\":67.849588270583354,\"longitude\":20.256627503394888,\"category\":3,\"subcategory\":\"Tele och data\"},{\"id\":1309545,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418633533217+0100)\\\/\",\"title\":\"F\u00e5r\u00f6sund\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Boende rekommenderas att koka vattnet innan man dricker det pga tidigare vattenl\u00e4cka. Provsvar kommer tidigast p\u00e5 m\u00e5ndag. Det g\u00e5r bra att tv\u00e4tta och diska med vattnet, men d\u00e5 m\u00e5ste disken torka helt innan den anv\u00e4nds.\",\"latitude\":57.862534783562467,\"longitude\":19.060086310687652,\"category\":3,\"subcategory\":\"Vatten\"},{\"id\":1311331,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418634813637+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 68 Fagersta\",\"exactlocation\":\"Cirkulationsplats Sveav\u00e4gen\u2013L\u00e4nsgr\u00e4nsen mot Dalarna\",\"description\":\"M\u00e4tning\/provtagning p\u00e5 str\u00e4ckan.\",\"latitude\":60.074565887451172,\"longitude\":15.950767517089844,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311349,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418636349200+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 31 J\u00f6nk\u00f6ping-N\u00e4ssj\u00f6\",\"exactlocation\":\"Gamlarp-Norrboda\",\"description\":\"Ett k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngt. R\u00e4ckesarbete. \",\"latitude\":57.664463043212891,\"longitude\":14.71674919128418,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311320,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418636917810+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 344 \u00d6verammer-Selet\",\"exactlocation\":\"Sels\u00e5landet\",\"description\":\"Renhjord p\u00e5 v\u00e4gen.\",\"latitude\":63.260528867176284,\"longitude\":15.889956165297269,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311206,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418637773467+0100)\\\/\",\"title\":\"E20 \u00d6rebro\",\"exactlocation\":\"Mellan Elektroskandia och Karlskogaavfarten. Norrg\u00e5ende.\",\"description\":\"Omlastning klar efter tidigare k\u00f6krock. Trafiken sl\u00e4pps p\u00e5 igen. Restk\u00f6er.\",\"latitude\":59.238710868710747,\"longitude\":15.144950103456155,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1295541,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418451356340+0100)\\\/\",\"title\":\"Huskvarna\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rdsmottagningen i Huskvarna flyttar. Mottagningen st\u00e4ngd mellan den 11-17 december. Telefonr\u00e5dgivningen \u00e4r \u00f6ppen den 16-17 december kl.13.00-14.00.\",\"latitude\":57.795107670171554,\"longitude\":14.2716837096347,\"category\":3,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1308790,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418450000343+0100)\\\/\",\"title\":\"H\u00f6glandssjukhuset i Eksj\u00f6\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Huvudentr\u00e9n till H\u00f6glandssjukhuset i Eksj\u00f6 \u00e4r st\u00e4ngd fr\u00e5n och med den 12 december. Bes\u00f6kande h\u00e4nvisas till Entr\u00e9 Tallv\u00e4gen och parkering vid Stocksn\u00e4somr\u00e5det. Ombyggnadsarbete.\",\"latitude\":57.6666538926213,\"longitude\":14.964820325324572,\"category\":3,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1311369,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418638833200+0100)\\\/\",\"title\":\"Romakloster\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Str\u00f6mavbrott f\u00f6r cirka 90 GEAB-abonnenter. Fels\u00f6kning p\u00e5g\u00e5r.\",\"latitude\":57.503344061948418,\"longitude\":18.456468043401234,\"category\":3,\"subcategory\":\"El\"},{\"id\":1304282,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418638839340+0100)\\\/\",\"title\":\" Kisa och \u00d6sterbymo\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Kvistning l\u00e4ngs ledningsgatan med helikopter. Skapar buller och risk f\u00f6r korta str\u00f6mavbrott. P\u00e5g\u00e5r till 20 dec. \",\"latitude\":57.9603726236428,\"longitude\":15.561112047957222,\"category\":3,\"subcategory\":\"Buller\"},{\"id\":1309867,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418639606960+0100)\\\/\",\"title\":\"Norrt\u00e4lje kommun\",\"exactlocation\":\"Hallstavik, Skebobruk, \u00c4lmsta, H\u00e4ver\u00f6dal\",\"description\":\"Boende rekommenderas att koka allt dricksvatten tills vidare pga mikroorganismer i det kommunala vattnet. Mer information p\u00e5 www.norrtalje.se.\",\"latitude\":60.047576199880957,\"longitude\":18.593794284615385,\"category\":3,\"subcategory\":\"Vatten\"},{\"id\":1309867,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418639606960+0100)\\\/\",\"title\":\"Norrt\u00e4lje kommun\",\"exactlocation\":\"Hallstavik, Skebobruk, \u00c4lmsta, H\u00e4ver\u00f6dal\",\"description\":\"Boende rekommenderas att koka allt dricksvatten tills vidare pga mikroorganismer i det kommunala vattnet. Mer information p\u00e5 www.norrtalje.se.\",\"latitude\":60.047576199880957,\"longitude\":18.593794284615385,\"category\":3,\"subcategory\":\"Vatten\"},{\"id\":1308985,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418292993023+0100)\\\/\",\"title\":\"Ryssby\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"P\u00e5 grund av underh\u00e5llsarbete p\u00e5 vattenverket i Ryssby kan det f\u00f6rekomma driftst\u00f6rningar i vattenleveransen. Arbetet ber\u00e4knas vara klart i slutet av januari 2015.\\n\",\"latitude\":56.86447080466516,\"longitude\":14.162338228297388,\"category\":3,\"subcategory\":\"Vatten\"},{\"id\":1311419,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418641431570+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 342 Str\u00f6msund-G\u00e4ddede\",\"exactlocation\":\"Vid Falkenstr\u00f6msberget\",\"description\":\"Renar p\u00e5 v\u00e4gen.\",\"latitude\":64.335299908227029,\"longitude\":14.983979902400002,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311418,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418641846793+0100)\\\/\",\"title\":\"E45 Hoting-R\u00f6rstr\u00f6m\",\"exactlocation\":\"Vid J\u00e4mmervattnet\",\"description\":\"Renar p\u00e5 v\u00e4gen.\",\"latitude\":64.140992471993016,\"longitude\":16.223218561675527,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1253110,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418643388323+0100)\\\/\",\"title\":\"Kungsholmen\",\"exactlocation\":\"Fridhemsplan och korsningen St Eriksgatan \/ Fleminggatan\",\"description\":\"Ombyggnadsarbeten p\u00e5g\u00e5r i b\u00e5da korsningarna\",\"latitude\":59.332147494197741,\"longitude\":18.031105048469541,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311169,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418644455657+0100)\\\/\",\"title\":\"Blodbussen\",\"exactlocation\":\"Kungsbacka, Kungsm\u00e4ssan\",\"description\":\"15\/12. \u00f6ppet mellan kl 12:30-18:00.\",\"latitude\":57.491323940026895,\"longitude\":12.087351349845306,\"category\":3,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1311169,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418644455657+0100)\\\/\",\"title\":\"Blodbussen\",\"exactlocation\":\"Kungsbacka, Kungsm\u00e4ssan\",\"description\":\"15\/12. \u00f6ppet mellan kl 12:30-18:00.\",\"latitude\":57.491323940026895,\"longitude\":12.087351349845306,\"category\":3,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1311449,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418645332637+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 504 S\u00f6derfors\u2013L\u00f6v\u00e5sen\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Broarbete p\u00e5 str\u00e4ckan.\",\"latitude\":60.413818359375,\"longitude\":17.197967529296875,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311127,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418645629197+0100)\\\/\",\"title\":\"Danmark\",\"exactlocation\":\"\u00d8restad och T\u00e5rnby \",\"description\":\"Pga sp\u00e5rarbete i Danmark stannar \u00d6resundst\u00e5gen inte i \u00d8restad och T\u00e5rnby sena kv\u00e4llar och n\u00e4tter 15-19\/12. Resen\u00e4rer h\u00e4nvisas till Metro eller buss.\",\"latitude\":55.81512518209324,\"longitude\":13.147737106400012,\"category\":1,\"subcategory\":\"T\u00e5g\"},{\"id\":1311393,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418646052040+0100)\\\/\",\"title\":\"G\u00f6teborg V\u00e4ster\",\"exactlocation\":\"Fridhemsgatan\",\"description\":\"Sp\u00e5rarbete i rondellen i riktning mot Kungsten.\",\"latitude\":57.682247161865234,\"longitude\":11.906766891479492,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311103,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418646230913+0100)\\\/\",\"title\":\"G\u00f6teborg\",\"exactlocation\":\"14 december\",\"description\":\"V\u00e4strafik byter tidtabeller i hela regionen. D\u00e5 sker \u00e4ven en del  f\u00f6r\u00e4ndringar. F\u00f6r exakt information titta p\u00e5 V\u00e4sttrafiks hemsida.\\n\",\"latitude\":57.737790970060217,\"longitude\":11.932407588448173,\"category\":1,\"subcategory\":\"Buss\"},{\"id\":1303131,\"priority\":5,\"createddate\":\"\\\/Date(1418647465553+0100)\\\/\",\"title\":\"\u00d6vre Husargatan, G\u00f6teborg\",\"exactlocation\":\"Brunnsgatan\",\"description\":\"Arbete med att ta bort trafikljusen f\u00f6r biltrafiken och fotg\u00e4ngare p\u00e5 s\u00f6dra sidan av rondellen. Planerat att vara klart innan jul.\",\"latitude\":57.69402128736423,\"longitude\":11.957538293121674,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311456,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418648732393+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 62 Liken\u00e4s-Norska gr\u00e4nsen\",\"exactlocation\":\"Strax norr om V\u00e4rmlands-Dalby\",\"description\":\"Singelolycka, en bil har h\u00e5kt av v\u00e4gen. Det \u00e4r mycket halt p\u00e5 platsen.\",\"latitude\":60.654121221621615,\"longitude\":12.988630957402618,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311515,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418648736200+0100)\\\/\",\"title\":\"V\u00e4rmland\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Varning f\u00f6r ishalka. Regn har fallit p\u00e5 kalla v\u00e4gbanor och fryst till is.\",\"latitude\":59.701958816542465,\"longitude\":12.572141054262474,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1311501,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418649354080+0100)\\\/\",\"title\":\"Nossebro v\u00e5rdcentral\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Det f\u00f6r n\u00e4rvarande inte att ringa till v\u00e5rdcentralen pga tekniskt problem. Arbete p\u00e5g\u00e5r. \",\"latitude\":58.19167691112105,\"longitude\":12.724650353573345,\"category\":3,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1264254,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418649430687+0100)\\\/\",\"title\":\"V\u00e4sternorrlands l\u00e4n \",\"exactlocation\":\"   \",\"description\":\"Fortsatt risk f\u00f6r ishalka d\u00e4r regn eller sn\u00f6blandat regn fallit p\u00e5 kalla v\u00e4gbanor. \",\"latitude\":62.8307724,\"longitude\":17.636301,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1256516,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418649449063+0100)\\\/\",\"title\":\"Norrbottens l\u00e4n \",\"exactlocation\":\" \",\"description\":\"Fortsatt risk f\u00f6r ishalka d\u00e4r regn eller sn\u00f6blandat regn fallit p\u00e5 kalla v\u00e4gbanor. \",\"latitude\":66.74946,\"longitude\":21.38291,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1264248,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418649587280+0100)\\\/\",\"title\":\"J\u00e4mtlands l\u00e4n      \",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Fortsatt risk f\u00f6r ishalka d\u00e4r regn eller sn\u00f6blandat regn fallit p\u00e5 kalla v\u00e4gbanor. \",\"latitude\":63.4809952,\"longitude\":14.326333,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1264256,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418649617467+0100)\\\/\",\"title\":\"V\u00e4sterbottens l\u00e4n  \",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Fortsatt risk f\u00f6r ishalka d\u00e4r regn eller sn\u00f6blandat regn fallit p\u00e5 kalla v\u00e4gbanor. \",\"latitude\":64.9181442,\"longitude\":18.94519,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1311290,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418649924787+0100)\\\/\",\"title\":\"Eskilstuna-Stockholm\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"F\u00f6rseningar i t\u00e5gtrafiken pga signalfel mellan Str\u00e4ngn\u00e4s och Eskilstuna. Endast ett av tv\u00e5 sp\u00e5r kan anv\u00e4ndas. Reparation p\u00e5g\u00e5r.\",\"latitude\":59.340350850410573,\"longitude\":16.727051440807603,\"category\":1,\"subcategory\":\"T\u00e5g\"},{\"id\":1311290,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418649924787+0100)\\\/\",\"title\":\"Eskilstuna-Stockholm\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"F\u00f6rseningar i t\u00e5gtrafiken pga signalfel mellan Str\u00e4ngn\u00e4s och Eskilstuna. Endast ett av tv\u00e5 sp\u00e5r kan anv\u00e4ndas. Reparation p\u00e5g\u00e5r.\",\"latitude\":59.340350850410573,\"longitude\":16.727051440807603,\"category\":1,\"subcategory\":\"T\u00e5g\"},{\"id\":1311383,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418650678890+0100)\\\/\",\"title\":\"\u00d6rebro\",\"exactlocation\":\"Storgatan-Drottninggatan\",\"description\":\"V\u00e4garna avst\u00e4ngda f\u00f6r all busstrafik mellan J\u00e4rnv\u00e4gsgatan och Rudbecksgatan p.g.a. ny\u00e5rsfirande vid slottet. \",\"latitude\":59.274402271461476,\"longitude\":15.213667502842112,\"category\":2,\"subcategory\":\"Buss\"},{\"id\":1308411,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418651102903+0100)\\\/\",\"title\":\"Kalmar\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Tillf\u00e4llig huvudentr\u00e9 p\u00e5 l\u00e4nssjukhuset p\u00e5 m\u00e5ndag kv\u00e4ll (15\/12) ca kl 17-21 pga ett arbete. Medarbete p\u00e5 sjukhuset p\u00e5 plats f\u00f6r att hj\u00e4lpa patienter och bes\u00f6kare till r\u00e4tt entr\u00e9.\\n\",\"latitude\":56.6577273498545,\"longitude\":16.330880498188517,\"category\":2,\"subcategory\":\"H\u00e4lsa och sjukv\u00e5rd\"},{\"id\":1311502,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418651102967+0100)\\\/\",\"title\":\"H\u00e4ssleholm\u2013Hyllie\",\"exactlocation\":\"Tj\u00f6rnarp\",\"description\":\"P\u00e5gat\u00e5g stannar inte i Tj\u00f6rnarp pga v\u00e4xelfel. Resen\u00e4rer som ska till Tj\u00f6rnarp stiger av i S\u00f6sdala f\u00f6r vidare resa med ers\u00e4ttningsbuss s\u00f6derut. Bussen forts\u00e4tter efter Tj\u00f6rnarp f\u00f6r avstigande mot Lund. Prognos kl 20:00\",\"latitude\":55.907980018412822,\"longitude\":13.454708150266462,\"category\":1,\"subcategory\":\"T\u00e5g\"},{\"id\":1311502,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418651102967+0100)\\\/\",\"title\":\"H\u00e4ssleholm\u2013Hyllie\",\"exactlocation\":\"Tj\u00f6rnarp\",\"description\":\"P\u00e5gat\u00e5g stannar inte i Tj\u00f6rnarp pga v\u00e4xelfel. Resen\u00e4rer som ska till Tj\u00f6rnarp stiger av i S\u00f6sdala f\u00f6r vidare resa med ers\u00e4ttningsbuss s\u00f6derut. Bussen forts\u00e4tter efter Tj\u00f6rnarp f\u00f6r avstigande mot Lund. Prognos kl 20:00\",\"latitude\":55.907980018412822,\"longitude\":13.454708150266462,\"category\":1,\"subcategory\":\"T\u00e5g\"},{\"id\":1263774,\"priority\":4,\"createddate\":\"\\\/Date(1418651124587+0100)\\\/\",\"title\":\"Stockholms l\u00e4n\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Viss risk f\u00f6r halka. Fl\u00e4ckvis v\u00e5ta\/fuktiga v\u00e4gbanor, yttemperatur mellan nollgrader och n\u00e5gon plusgrad.\",\"latitude\":59.3269844,\"longitude\":17.8068523,\"category\":0,\"subcategory\":\"Halkvarning\"},{\"id\":1311531,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418651223490+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 275 Bergslagsv\u00e4gen\",\"exactlocation\":\"I korsningen Skatteg\u00e5rdsv\u00e4gen\",\"description\":\"Trafikljusen har mycket korta intervaller. Sl\u00e4pper f\u00f6rbi endast 1 - 2 bilar per g\u00e5ng.\",\"latitude\":59.371851260574665,\"longitude\":17.862165212457466,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1309632,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418651374753+0100)\\\/\",\"title\":\"Bor\u00e5s\",\"exactlocation\":\"Orregatan\",\"description\":\"Kommer att vara avst\u00e4ngd f\u00f6r genomfart den 15 och 16 december. P\u00e5 grund av spill- och dagvattenledning.\",\"latitude\":57.720410489562646,\"longitude\":12.95681533841652,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1302510,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652003127+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 73 Nyn\u00e4sv\u00e4gen \",\"exactlocation\":\"Mellan Tyres\u00f6v\u00e4gen och Gullmarsplan\",\"description\":\"Flera k\u00f6rf\u00e4lt avst\u00e4ngda i b\u00e5da riktningar mellan kl 22 - 05 under perioden 15-17 december.\",\"latitude\":59.275347426458012,\"longitude\":18.093138755510758,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311499,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652191193+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 23 V\u00e4xj\u00f6\u2013\u00c5seda\",\"exactlocation\":\"Sk\u00e5rtaryd-Ekekrysset\",\"description\":\"\u00c4lg p\u00e5 fel sida viltst\u00e4ngslet. \",\"latitude\":57.006149882441143,\"longitude\":15.041099227646033,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311557,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652287037+0100)\\\/\",\"title\":\"Norra Bohusl\u00e4n och Dalsland\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"SMHI klass 1-varning. H\u00f6ga fl\u00f6den. Den g\u00e5ngna veckans regnande har orsakat h\u00f6ga fl\u00f6den i vattendragen i norra Bohusl\u00e4n, Dalsland och sydv\u00e4stra V\u00e4rmland. I de mindre vattendragen v\u00e4ntas kulmen under m\u00e5ndagen, i de st\u00f6rre vattendragen kan klass 1-varningen ligga kvar ytterligare n\u00e5gra dagar. \",\"latitude\":58.708678761625393,\"longitude\":12.051104506871859,\"category\":3,\"subcategory\":\"V\u00e4der\"},{\"id\":1311550,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652360367+0100)\\\/\",\"title\":\"E4\/E20 Essingeleden \",\"exactlocation\":\"Vid Aspudden i riktning mot S\u00f6dert\u00e4lje\",\"description\":\"Tre bilar har krockat i v\u00e4nster k\u00f6rf\u00e4lt. K\u00f6er fr\u00e5n Tomtebodakurvan.\",\"latitude\":59.309851785791857,\"longitude\":18.007620342675722,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311559,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652530257+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 263 Brista-M\u00e4rsta\",\"exactlocation\":\"I h\u00f6jd med Bristagatan i riktning mot M\u00e4rsta\",\"description\":\"K\u00f6rf\u00e4lt blockerat. V\u00e4garbete.\",\"latitude\":59.613389871524475,\"longitude\":17.875194255840192,\"category\":0,\"subcategory\":\"V\u00e4garbete\"},{\"id\":1311558,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652527460+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 11 Veber\u00f6d-Sj\u00f6bo\",\"exactlocation\":\"Strax efter Veber\u00f6d mot Sj\u00f6bo\",\"description\":\"Begr\u00e4nsad framkomlighet. Skr\u00e4p p\u00e5 k\u00f6rbanan.\",\"latitude\":55.64056396484375,\"longitude\":13.543569564819336,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311547,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652613930+0100)\\\/\",\"title\":\"E4 Timr\u00e5 - H\u00e4rn\u00f6sand\",\"exactlocation\":\"Midlanda flygplats riktning mot H\u00e4rn\u00f6sand\",\"description\":\"Begr\u00e4nsad framkomlighet pga olycka. R\u00e4ddningstj\u00e4nst p\u00e5 plats.\",\"latitude\":62.517337799072266,\"longitude\":17.413795471191406,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311566,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652942760+0100)\\\/\",\"title\":\"E45 \u00d6vre Soppero-Karesuando\",\"exactlocation\":\"Mellan Idivuoma och Mertaj\u00e4rvi\",\"description\":\"Under natten kommer det att ske lastning av renar till lastbilar.\",\"latitude\":68.337088918232979,\"longitude\":22.176268905021413,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311567,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418652993383+0100)\\\/\",\"title\":\"Sundvall Skolhusall\u00e9n\",\"exactlocation\":\"Korsningen S\u00f6dra J\u00e4rnv\u00e4gsgatan\",\"description\":\"J\u00e4rnv\u00e4gsbommarna fast i nedf\u00e4llt l\u00e4ge.\",\"latitude\":62.38875870339379,\"longitude\":17.300107986468056,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311553,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653003850+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 305 St\u00f6de-Hassela\",\"exactlocation\":\"Mellan Norrhassel och Hassela\",\"description\":\"En buss har k\u00f6rt ner f\u00f6r en ravin.\",\"latitude\":62.250750570974645,\"longitude\":16.725935772319922,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311553,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653003850+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 305 St\u00f6de-Hassela\",\"exactlocation\":\"Mellan Norrhassel och Hassela\",\"description\":\"En buss har k\u00f6rt ner f\u00f6r en ravin.\",\"latitude\":62.250750570974645,\"longitude\":16.725935772319922,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311532,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653071210+0100)\\\/\",\"title\":\"E14 \u00c5nn\u2013Storlien\",\"exactlocation\":\"I h\u00f6jd med Enafors\",\"description\":\"Bil i diket. Fler bilar som stannat p\u00e5 platsen. Halt.\",\"latitude\":63.289825244748634,\"longitude\":12.353234593070924,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311576,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653353710+0100)\\\/\",\"title\":\"Rv 34 Motala\u2013Link\u00f6ping\",\"exactlocation\":\"i h\u00f6jd med Borensberg\",\"description\":\"Lastbil har k\u00f6rt av v\u00e4gen. Det g\u00e5r att passera utan st\u00f6rre hinder.\",\"latitude\":58.56929173763416,\"longitude\":15.300493081155704,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311578,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653574753+0100)\\\/\",\"title\":\"Klarastrandsleden\",\"exactlocation\":\"Vid Karlbergstunneln i riktning mot E4\/E20\",\"description\":\"Stillast\u00e5ende bil i h\u00f6ger k\u00f6rf\u00e4lt. Personer r\u00f6r sig ute i trafiken.\",\"latitude\":59.339408641968241,\"longitude\":18.029031417042969,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311579,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653590167+0100)\\\/\",\"title\":\"E4 Bj\u00e4sta-Skuleberget\",\"exactlocation\":\"P\u00e5 toppen av Skuleberget\",\"description\":\"Stillast\u00e5ende bil med sl\u00e4p p\u00e5 enfilig str\u00e4cka.\",\"latitude\":63.186528552017315,\"longitude\":18.458884353741723,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311574,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653702677+0100)\\\/\",\"title\":\"E4\/E20 S\u00f6dert\u00e4ljev\u00e4gen \",\"exactlocation\":\"I norrg\u00e5ende riktning vid Nybodakopplet, nerfart till \u00c5rstal\u00e4nken\",\"description\":\"Olycka med lastbil och personbil. Tr\u00e5ngt att passera.\",\"latitude\":59.3003069934889,\"longitude\":18.024035769712807,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311512,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418653849257+0100)\\\/\",\"title\":\"Lv 168 Marstrandsv\u00e4gen\",\"exactlocation\":\"Marstrand\/Ko\u00f6n\",\"description\":\"Efter en tidigare olycka helt avst\u00e4ngt i b\u00e5da riktninga fram till ca 14:50.\",\"latitude\":57.892237802373849,\"longitude\":11.622840166337321,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikolycka\"},{\"id\":1311513,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418654177447+0100)\\\/\",\"title\":\"E4 Uppsalav\u00e4gen \",\"exactlocation\":\"Vid Eugeniab\u00e5gen i riktning mot Uppsala\",\"description\":\"Restk\u00f6er efter tidigare fordonshaveri.\",\"latitude\":59.350299835205078,\"longitude\":18.038717269897461,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311586,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418654284023+0100)\\\/\",\"title\":\"E4 Ljungby\u2013Traryd\",\"exactlocation\":\"ca 2 km s\u00f6der om Ljungby S\u00f6dra (79) i s\u00f6derg\u00e5ende\",\"description\":\"Lastbil med problem blockerar s\u00f6derg\u00e5ende riktning.\",\"latitude\":56.694862365722656,\"longitude\":13.834591865539551,\"category\":0,\"subcategory\":\"Trafikst\u00f6rning\"},{\"id\":1311596,\"priority\":3,\"createddate\":\"\\\/Date(1418654387083+0100)\\\/\",\"title\":\"Ramkvilla\",\"exactlocation\":\"\",\"description\":\"Vattnet avst\u00e4ngt tisdag 16\/12 kl 10-15 pga arbete.\",\"latitude\":57.203208041909569,\"longitude\":14.9553550122449,\"category\":3,\"subcategory\":\"Vatten\"}]}"
}